愚人節同你講分手係咩意思

愚人節同你講分手係咩意思

就係分手既意思

真係分手！冇咩意思

想扮野講下笑
其實真係想同你分手

真心想分手
試下你肯唔肯
肯就攪掂甩難
唔肯就再搵下次機會

認真，我係2年前4月1號分手

愚人節撩交嗌又係咩意思